黃店員工辛酸史

十間黃店有九個老細都仆街其實係咪真？
但番過3間黃店先知 你只係一個掛住手足名既生財工具
你根本連condom都比唔上
有時班老細講到自己幾唔掂有無諗過係自己一人做成？

樓主分化撚
拉

你有無試過番工比老細蝦撚到上心口？玩宮心計玩到出哂面？唔好講我幾撚偉大 人工我可以搵到更好 但可以有一班同路人一齊番工係開心好多既事 摸黎既只係比人當傻仔咁玩

番工一星期番6日 6日都要ot 老細仲要覺得應份
你覺得呢？如果比人玩完仲要比人話分化我無野好講

證據？

係就開名，拎証據出黎
係到9up兩句有咩討論價值？

第一日出黎打工？
十個老細九個都仆街架啦 同黄藍冇關
係你一開始以為大家同聲同氣免費養埋你

依個勞資問題唔係黄藍問題

你去藍店嘅老闆唔仆街？當你個仔咁？有無比多啲零用錢你洗

返工就返工
同事就同事唔會當朋友
香港老細仆街係定律
遇到好老細當係bonus

正解
老細就係咁

星期一凌晨一點鐘先同我講無工番
開名又比人話分化 到時又比人屌架喇

黃店個問題係 用黃店名後 大排長龍 老闆賺到fatfat 但做死員工 又唔加人工得37.5-40x
去無人啲店hea成日重好

關黃藍乜事
黃店老闆唔係聖人，都係要搵錢
分別只在於藍店老闆賺完錢會捐比黑警，捐比鄭國泉
黃店賺完錢可能會支援手足

佢仆街同佢咩色無關
你反映咗佢都唔打算改善就辭職再講佢有咩衰(有證據)
等其他手足唔好中招

同聲同氣又期望佢養埋我 只係係黃店想做番個人咁囉

做飲食係辛酸架啦

黃店肯比錢請你，都算黃到金啦

但係問題係 佢本身無人食 叫黃店 大家支持佢因為有良心 但對店員唔好其實係無左良心 係有問題

Ching正解

你有能力可以走，冇能力就低比人屌啦

可能我就係十個入面唯一唔仆街果個

老闆係咪刻薄 同 黃唔黃 根本冇關係

你估黃店係開善堂啊

唔啱做咪返藍店搵人照顧你囉

人地系關心社會，唔系關心你吖，翻屋企穩媽咪啦

你當黃店係善堂？

你大可以去無人店hea一日照收錢
黃店做死人 無得分 老闆都西 跟本無人性

所以咪講左當我地係condom囉連做人做老細既良心都無 點救香港

Cls 無良心老闆都支持 你啲香港人幾變態 奴性重到

其實黃店藍店都係為&要賺錢, 唔好神化黃店就一定好, 去過幾間都中伏, d老闆態度西到.... 只係如果一定要揀, 都唔好去藍店

Cls 無良心老闆都支持 你啲香港人幾變態 奴性重到
大把黃店唔好食 係支持佢地先多人食 轉過頭當員工手足係狗？

唔係狗 係condom姐

就這

好多人又黎屌你分化

老闆賺錢應份 有人工出比你就要感恩

講到係得黃店員工先比人揸壓咁

其實呢到諗住比啲番過黃店既人呻下
唔係想開名想分化

黃店唔代表唔仆街 講撚左黃唔代表聖人

樓主長工定PART TIME?

同黃藍冇關係，好多黃店老細都係掛個噱頭嘖，本質上係細店對員工嘅壓榨一般會勁過大店

比你舒舒服服做，照顧你心情，等你每日開開心心好冇？

其實係咪好多人誤會左咩黃店之類?定係未出過去返工

去燉見工
舒舒服服冇客人，又有水喉射

樓主老闆入左嚟

打工比老世壓榨先系現實，連登太多小學雞

真 老細就係hi

黃店 = 善堂
低薪、忙、教訓 = 分化 熱狗 PR 偽黃

以翻工角度 你hea做賺藍店 幫黃係好事

算吧，你都未見過黃老闆對員工幾差

最睇唔過眼係D 排晒長龍日日比人懲罰
賺到仆街係咁開分店但對員工差

搭單想問下聽下大家意見
我係喺連鎖藍店返工

作為黃絲一見到藍店係咪就唔會考慮黎見工？
定還是都係視乎薪金去決左？

黃店肯請手足，黃到金啊

抵制藍店

食黃店食到傻咗,支援手足

支持你賺藍店錢食黃店

其實所謂黃店不嬲自己揀幫趁邊啲㗎啦
掛手足名個堆根本自然冇咩人想幫趁

係咪做慣奴隸

最近連登都爆左好多光時同渣家軍既醜聞啦
不過咁講, 無論黃藍都好, 都有仆街

唔支援，咁我地食黃店為乜

咪唔好做囉
做咩啫

開名啦, 你都係想黃店改善姐

打工幫藍店穩錢

自我感覺良好囉

你開完個po都冇乜野實質野講到
點condom法先
你自己又期望係點先

對唔住老細 我唔會唔記得你以前告急搵幾撚多仲點對我地班伙記

扮自己仲抗爭緊

分化撚 拉
香港所有老細都係仆街架啦

樓主左一句condom 右一句condom
講野完全唔到point
亦都唔知同condom 有咩關係

黃圈
客仔水魚
職員comdon
老闆發大財

支援？唔會，但是生意忙到死，人工offer唔及工作，我同你提一句又閪我，唔鐘意返第二道，咁洗唔洗咁樣啊。

肯請你都要講多謝啦

打工都係為份糧啫東家唔打打西家

棲木而棲啦，我覺得同事關係重要過老板，如果老板仆街，都留唔住啲好同事。

上一世係中國比人辮撚住起萬里長城做奴隸

第一日番工？

大家刀系同路人就算拉😅😅😅
不分化不割蓆

開名，證據？

依家樓主想規範黃店要優待手足，提供優質舒服工作

成個大環境都係咁

Cls 講到俾人哈 俾人玩 亂6日ot 係岩

告急用撚完你咪掉 唔係condom係咩？

樓主分化

睇黎樓主好後生....
中國人做老細既有幾多係好人....
個個都PK GA LA........
唔關黃藍事..........
所以話來生不做中國人

打工去唔去黃店有咩所謂，自己人玩零和遊戲

雖然黃店唔係老馮要特別優待員工
但好似光榮個啲咁，有中招嘅人去過就叫員工做檢測，
未出結果就嗱嗱聲嗌人翻工個啲先抵屌
因為呢啲直頭剝削嚟

開名

最初理念之一 係好多手足被捕
想佢地出返黎都有黃店支援
但事實就...算鳩數啦

唔鍾意去藍店lor
樓主講你就信？
屌你支那996見你講過？

係要符合黃店有良心定義
因為你用黃店呢個名賺左唔少錢

因為“可能”支援手足，所以老細可以西？？

Cls 唔岩就過煮啦，求你起黃店打工咩

慘 知道要返到咁咪辭職
而家黃店唔俾RESIGN?

無人叫你返工要表態，迫人表態只係連登啫

起底

分化撚

屌你老母

黃店食人血饅頭

10個有9間？例如呢？
照咁講其實撇除政見10個有9間藍店都係好人啫

你幾多能力就幾多人工啦，同良心有乜關係

咪掉埋對話出黎囉 我好相信唔撚止我一個係黃店做到咁唔開心再者我都講左唔係要開名分化搞鳩個間黃店 想部分手足醒覺唔好再咁撚重奴性姐

呢個post一講黃店乜乜乜即刻引晒一埋五毛分化PR撚出泥分化黃店同路人，

已block晒上面成埋分化撚

腦細不嬲都有閪有唔閪
但只要唔係掛手足名呃錢

你肯開工佢肯出糧咪得

姐係你俾人炒鳩左？
講清楚d啦屌
成件事講曬出黎好撚難咩
婆婆媽媽咁我係老細都炒撚左你啦

你有無試過番工比藍絲老細蝦撚到上心口？玩宮心計玩到出哂面？唔好講我幾撚偉大 人工我可以搵到更好 但可以有一班同路人一齊番工係開心好多既事 摸黎既只係比人當傻仔咁玩

樓主好撚慘 明明俾人搵笨柒仲有一班on9仔係到是非不分去拎道德高地

做黃店唔開心就辭職啦，需要上連登穩認同？小學雞未出過社會

我無再報更姐唔係比人炒
成件事咪就係告急做到仆街
老細賺完一浸咪同我講無工開
佢唔撚洗食飯我都要食架
正常星期一開工 凌晨先同我講無工番

樓主，不如你整合下你喺黃店果度有咩辛酸，列幾點出黎，可以的話俾埋cap圖證據，暫時唔好開名，如果真係好過分，巴絲們就自然會推你上熱門，大把人叫你開名。

份工差就轉工啦，有幾慘啊，小學雞咩

黃店無良心又點？唔好岩做咪走囉

唔係搵認同 我想搵一班都係比黃店搵笨柒既人 圍爐取暖得唔得？

點解要對黃店老細有祈望

食肆夜晚先收，埋左條數都好夜
咁個問題响邊呢？

你情我願點算搵笨柒 收皮啦你

好既工難搵
正常既工都係辛苦 你用主觀自己角度去睇既話 無邊間會係有良心
講得出都應該係好後生

番工ot叫你情我願？我唔願意係咪可以直接走？

同藍黃有咩關係?
藍黃只係政見
同個人仆唔仆街, 有咩關係?

黃店都唔代表有良心
大把都拎住黃店呢個名搵同路人錢
但好多根本都冇幫過同路人

5毛

純粹唔想紅色圈子購錢
冇話一唔一定去黃店,反正一定唔會去藍店
至於黃店喎,自己揀間好商譽啦,又冇人逼你食邊間,大把良心黃店冇人去,個個淨係都吹嗰一兩間

你自己冇報更定老闆冇更俾你返
平時係星期幾會出更表？
佢凌晨同你講冇工返定你凌晨先問佢？

同埋告急你唔會預佢告急完分紅俾你掛
冇生意就冇工開，好現實問題黎，尤其依家飲食業

其實係， 唔願意ot 唔通佢綁住你

一係辭工，一係收集證據再開名
得五毛先會開埋啲無聊地圖炮po 一碌9打一船人

PT? PT OT 有無計返錢先? 你報更有無講明會幾時有更表？

樓豬正一on撚9，老母比狗屌
利唔係想鬧人想分化

自己報更通常星期5-6報
當時係星期一凌晨先通知我無工開
告急個陣我都無話要咩分紅 同加人工
起碼我都知道無人食個陣佢都蝕好多
但以為佢仲會keep住請我 點知完左告急就掉走人

同聲同氣又期望佢養埋我 只係係黃店想做番個人咁囉

唔係一個must
叫做相對機會大d

黃既都有仆街
叫做相對少d

利乜鳩？

不嬲都唔會特別話因為佢係黃而返，返工係因為冇錢

間間黃店商譽都咁好咪搞分化

總結 最好唔洗做有糧出
咁就fatfat

發撚完夢未

無生意就冇工開架啦
駛唔駛蝕住養埋你

燒山餐廳返工應該好辛苦d人流多到呢

希望燒山比花紅啦

上星期先番完6日工 下星期突然無？

你個標題可以cut走黃店兩個字，然後所有內容一樣正確無誤

計過條數開支大咪炒你囉 有咩問題

其實炒散係咁上下
我做裝修 我老闆都係每晚先同d伙計講聽日番邊/有無工開

炒人唔撚識前幾日講？番工前8個鐘講係咩玩法

咁係唔係得你一個PT先
有其他PT都要輪架無可能比曬你返
加埋無生意就唔洗PT架啦在商言商佢做黃店又唔係開善堂唔通蝕住做都要請你咩
講真依啲野互相體諒下啦見佢覆你都算有禮貌

天真黃絲豬 渣家軍閪門雞有版你睇啦，你d 錢變哂跑車啦，仲支援手足

可能 係咪講笑 手足喔

落左自己袋 會拎番出黎 得淡笑

有冇合約講明要幾日通知？有冇同老闆溝通？

自己返工要ot 無水補：老闆無人性搵過份工算
人哋返"黃店"無水補：你估老闆開善堂

飲食ot 點會冇水補
駛唔駛咁樣9up 抺黑

渣家軍

你真係天真過天真嬌

將黃藍同勞資糾紛撈埋一齊講
開始出手搞黃營原來係真
仲識用五毛初階技倆: 一竹桿打爆一船人，往反對組織塗污抹屎
加油樓主

認真 你唔開名比佢地改善 後果仲衰 人地反而覺得你分化 詳細講下件事 係好多公司都有既問題 定老闆 員工問題 好似光時咁

下次個到覆左佢之後wtsapp同ig都封左我

呢個post 屌樓主d 人都戇撚鳩，自己返工ot 就呻，樓主返6日仲要ot 就講到人哋係應份咁，仲話自己黃絲，根本就偽善。仲有一班天真嬌覺得食黃店會幫到手足，你睇吓渣狗閪門雞，啲錢變咗一堆跑車、包二奶同去旅行咋

其實冇講過黃圈冇黑心僱主 冇仆街員工 冇任何保證佢係一個合乎你眼中俱備良心條件嘅人

只係政見良知同你一樣
你要再細分合乎你期望嘅黃店

我一直咁認為
當然藍店必定拒絕啦

咁佢唔返都係有其他人幫間藍店搵錢

死返出去啦又搞分化

出唔出“黃店告急“？
屌你老母啲垃圾黃店真係當香港人水魚
香港地做生意真係唔會輸 掛個名又呃你一千幾百

利申支持

唔好將政見同良知撈埋一齊講成日用良知去情感勒索香港人，呢一年睇到晒啲好多黃店都係趁機搵錢嘅生意佬

不如我又講下我返藍店既經歷
我以為大家藍絲就一定岩傾 諗住入到去每日鬧下暴徒 唱下國歌就開開心心又一日
有次有個客入黎戴住黑色口罩 咁我梗係大大聲屌柒佢話唔做佢生意
點知個上司走埋黎屌柒我 話我點可以咁對客人
我仲以為大家返藍店 唔做黃屍生意係共識
我同同事呻 原來佢地都唔會表達自己其實係藍
有D仲話某黃色連鎖茶餐廳抵食 枉我放假都仲幫襯自己公司
自此之後上司就調我去做下欄野 真係玩宮心計玩到出晒面
原本有間黃店搵我過檔 人工多30% 我都冇走
原來藍店都係當我傻仔咁玩

其實條氣唔順你可以唔做的，或者你做老細

黃色經濟圈不嬲只係一個concept去聚集唔同嘅人去宣傳同一理念
入面有真心黃，有人血饅，有揾快錢，更加有大台野心家
黃色經濟圈只係宣傳來
當撚左身處黃圈就係手足，邊個先係天真嬌

驚你同樓主條傻鳩唔明
個人黃，開店就係黃店
但開黃店就唔一定代表佢本人係黃
更加唔代表佢係良心僱主
所以樓主條撚樣pin起果句屌晒成個黃營就變相屌埋d真黃

不過中共不嬲就係鐘意玩滲透同混淆視聽

十間藍店有九個老細都仆街其實係咪真？
但番過3間藍店先知 你只係一個掛住手足名既生財工具
你根本連condom都比唔上
有時班老細講到自己幾唔掂有無諗過係自己一人做成？

大把都係掛黃圈食饅頭啦
係連登仔不願面對
自己做水魚唔夠仲要推身邊嘅人去

就係多得你啲撚樣 搞到真係慘個班黃店員工聲都唔夠膽出
講多兩句又比人屌番轉頭 我由頭到尾都無以偏概全 就係多得你啲垃圾以為打兩句野就無事 其實好多人都比啲所謂其店壓榨緊架傻鳩不過算啦 未真心體驗過你啲傻閪唔會明

又咁咁講 政見嘅良知係同路人
但唔保證佢做事手法正常
黃圈當初係畀同路政見嘅生意佬賺 目的係唔想養肥奶共嘅生意佬 一係歸邊 一係執柒咗佢嘅目的

記住 人哋打開門做生意 唔係善堂 再講善堂都係黑心企業
你唔like 可以唔幫襯
本身黃圈就人血饅頭 又咁講 有冇讚過請手足嘅黃店
一味彈冇讚 乜柒都死啦

樓主分化 國安 五毛 一早block左 拉

咁你咪出去搵更好offer

係你老母，本身係叫人支持佢哋，然後佢再支持返同路人

其實唔一定係黃店 你出面好多工都可能會遇到呢啲情況

你唔認同我無計 你唔好將你認為嘅事係世界定律 用你自己嘅標準等同世界要跟住行嘅方向
所以黃圈死 你有責任 有冇讚過請手足嘅舖頭？
唔好一味否定一味屌人
咁樣你只係睇到不足 好嘅你完全睇唔到
郁啲就失去理性

人血饅頭邊個唔想食，開完即刻上連登告急吹下自己做過d咩，賣到d野貴一貴，引你地班水魚，用埋大陸貨賺錢賺到fatfat聲，之後再開分店再告急

呢個po hea咗少少
下次努力la

你咪繼續用你嗰套幫班低級老千兜

啲野都唔平 但衛生一般

同係咪黃店無衝突

佢告急我地做到仆街咪有

下
咁關你比人哈咩事
忙到仆街先至會恰你？

黃店只係立場
唔代表人品好

咪辭職囉，又唔係簽咗賣身契
唔計黃藍，飲食業一向都閪架

hea完記得揾工

呻完你安落啲？
定係係連登比人屌完命嬲呀
開咗名就天下太平
食肆永遠都唔會夠人手
就算比人炒，樓主去藍店番工但用落黃圈都唔係咩問題

Btw你張wts圖我搵番啲對話都知你係邊個啦

五毛發現案出告急都唔得？

算把啦！連登無人屌藍店ga~

樓主不如調番轉開名幫佢告急,咁佢夠數咪可以比你番lor
好生意都唔比你番既,咁屌鳩佢都好正路呀

藍絲老屎忽都好仆街
根本唔關黃藍事

我冇同佢兜
我都唔會幫襯佢
我只鄧你可悲
你覺得唔啱就唔洗幫襯佢
不如你數吓邊間值得幫襯 你數出嚟
我自問食黃店唔多 但最起碼係食堆本身好食 低調嘅一堆

其實佢老細對佢做左啲咩

藍絲老屎忽都好仆街
根本唔關黃藍事
係職場常見問題

你個post名淨係限定黃店都好怪

冇生意蝕緊錢跟住安排唔到更俾樓主返

OT就話做到死，冇生意又話冇更

上面大量奴隸 支持老闆拎完黃錢
對手足唔好

支持正常僱傭關係
老細閪既咪唔好做 又唔係賣身

睇唔順眼，quit lor
一係自己開返間，唔好係度嘈生晒

下po都唔開得咁惡？
唔中意咪唔好睇囉係到嘈生哂

咁點解唔QUIT

Quit 左了 以後唔敢番黃店

咁咪唔好返
正常人都唔會返份多過5日既工

其實仲有好多仆街野 今晚整合一下比大家知
最緊要唔好比下一位手足瀨野

係喇係喇 連衛兵

生意差到咁仲要養多個人？仲要比你屌？
炒散黎炸你

間舖頭係黃 老細係黃同佢私底下人品係點係咪應該要分番清楚會好啲
邊個話黃=好人